死疤狗開個post都可以睇到呢隊賤種啲球迷係幾咁醜陋同可笑

啫係杯就美斯贏，出局就教練責任？
雲爺爺 摩狗 椰子 渣土 沙利蛋糕 SoB 再柒再廢，都真係未見過可以個個post頭屌一次
賤種真係賤種
預咗疤狗入嚟咬人

咁叻同美斯踢翻場lor

算好尊重啦
曼城迷直頭叫哥迪奧拿做哥狗勁能唔尊重

哥狗
廢中
煙鏟
普狗
愛狗
蘇狗

施禿

無睇波就收皮啦傻西 美斯踢到咁點都唔係怪佢先啦 教練兩年淘汰賽都無叫球員迫搶 平時又得一套戰術